{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037782",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "수원 구운동 네오"
    },
    "text": "ヤノルジャとの提携記念特価イベントを100日間行います。 1部屋あたり駐車が可能で、超大型駐車場は50台以上の同時駐車が可能です。 駐車料金は1台あたり1万ウォンで、2台以上駐車する場合は追加料金が発生します。 徒歩特価商品で、ご予約の際、ご宿泊のお客様の場合は1台あたりの駐車料金1万ウォンが発生し、貸室のお客様の場合は1台あたりの駐車料金5千ウォンが発生します。 また、ヤノルジャ提携記念イベントとして天然石鹸を贈呈します。 フロントで天然石鹸を要請すると、一部屋当たり1枚ずつ無料で支給され、この石鹸は社長が直接製作する最高級の天然石鹸です。 百貨店で販売されている1万ウォンの天然石鹸よりも品質が優れており、全身シャワー時のお肌の健康にも良い効果があります。 天然石鹸は高価な製品ですので、一度使用した後は捨てずに家に持ち帰って使い続けてください。 また、追加布団は1セット当たり1万ウォンが発生します。",
    "QA": [
        {
            "question": "提携記念特価イベントは何日間行われますか？",
            "answer": "提携記念特価イベントは100日間行われます。"
        },
        {
            "question": "超大型駐車場では同時に何台以上の駐車が可能ですか？",
            "answer": "超大型駐車場では50台以上の同時駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車料金はいくらですか？",
            "answer": "駐車料金は1台あたり1万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "2台以上駐車する場合の追加料金は何ですか？",
            "answer": "2台以上駐車する場合は追加料金が発生しますが、具体的な金額については記載がありませんでした。"
        },
        {
            "question": "徒歩特価商品の場合、駐車料金はいくらですか？",
            "answer": "徒歩特価商品の場合、ご宿泊のお客様は1台あたりの駐車料金1万ウォンが発生し、貸室のお客様は1台あたりの駐車料金5千ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ提携記念イベントの特典として何が贈呈されますか？",
            "answer": "ヤノルジャ提携記念イベントの特典として天然石鹸が贈呈されます。"
        },
        {
            "question": "天然石鹸はどのような効果がありますか？",
            "answer": "天然石鹸はお肌の健康に良い効果があります。全身シャワー時に使用することで、お肌の健康をサポートします。"
        },
        {
            "question": "天然石鹸はどのように入手できますか？",
            "answer": "天然石鹸はフロントで要請すると、一部屋当たり1枚ずつ無料で支給されます。"
        },
        {
            "question": "天然石鹸は高価な製品ですか？",
            "answer": "天然石鹸は高価な製品です。百貨店で販売されている1万ウォンの天然石鹸よりも品質が優れています。"
        },
        {
            "question": "追加布団の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加布団は1セット当たり1万ウォンが発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 412
    }
}